[常識題] 買282大鑊啲定係買Kodak大鑊啲

282
Kodak

我揀 282
作為一盤生意，282根本就永不翻身
Kodak 仲有一絲希望

一樣

005大獲啲

我估買得282應該都係細注支持？

NVAX大獲啲

Kodak 282買信念
信念必勝！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！我地連登仔 用愛與和平佔領282 不求回報 只求心意

KODAK垃圾老千股
反而282長揸驚閪咩

kodk有 option可以做反手 你話呢

nvax...

留畀個孫都係一番心意
而唔係一份負擔

呢個真
坐撚到傻

美國總統支持喎

過幾個月新年 拜年送股票

前兩日幾十億成交喎

咁有可能一部份係基金入市，如果啲散戶咁撚搏就抵死啦

282每隔差不多十年就會炒起一次
正股驚閪

每十年返一次家鄉?

梗係啦
十年一劍
等多9年到又可以贏

買咗NVAX就好似俾人凌遲處死一樣 每日割一忽肉

你識唔識嘢㗎，係大刀大刀劈落嚟

新刑

十左幾多GH?

入

冇NVAX貨 而家算唔算特價

40蚊樓下買果d搵左好多轉

吉巴點睇疫苗股 比普京斬到一頸血

埋單真係要輸錢嘅
就當係資助拯救人類囉

如果贏到大錢嘅咪出個post “年輕人應該反思.....” 串鳩人囉

nvax會唔會止蝕？

strong hold~~~~~~~~~~~

申 無貨

呢2日比人割姐，講到好似日日咁

幫吉sir還清白

其實都唔知點解咁多人話係
Coco哥一定唔會買nvax賭錢

到時可以開
[常識題] 買NVAX大鑊啲定係買MRNA大鑊啲

NVax之路 投降啦？

以為140已經跌夠 入咗幾十股
結果跌咗120

算 可以入一兩股

282等比人收購
黃定藍就唔知啦

買TDOC都係啦

今晚盤後出ER?

入定等升

154落左車未上番
今晚睇下

What’s ER?

Earnings report

Thanks, but I think q2 results have been released already

咦 係worThanks Bro
咁今晚睇下入唔入番

睇錯左日子